聽日返地盤雜工

錢呀錢呀錢呀錢呀⋯⋯

朝八晚六，諗到天未光就起身已經唔想返

自己入行定同朋友一齊？
睇際遇啦，遇到班岩傾嘅同事會返得好開心架
加油啦

唔辛苦點得世間財

呀哥介紹入

咁你驚閪咩

俾人屌死

而家老雜幾錢日

1000蚊一工

師兄發緊夢？初入會有1000蚊你介紹我去做唔該

點解唔驚？老闆又唔係同你有親